勝和吹大雞 未來48小時會繼續係元朗及屯門施襲

相信今朝陸陸續續都唔少朋友收到風
未來48小時新界西北各警署唔會處理市民被襲事件

而另一邊亦收到消息指
由於琴日有勇武巴打還拖入左村
宜家佢地勝和吹左大雞
未來48小時會好似琴日咁搞事

各位手足請小心安全